有錢佬唔駛做每月已經有收入,點解香港仲未有革命?

星期六仲要返半日工

要返工，不了

革命成功,唔駛返工,瓜分班財主資產,個個有樓住,人人有飯開

香港有錢人多過窮人, 共慘主義冇人會信

香港嘅窮人幾時有團結過

成班人團結,根本唔會好似依家咁衰